我想知我男朋友咁做係諗緊咩？

我男朋友同我一齊一年半到
佢就成日到緊急關頭跳大制
個大制個名叫反社會人格?

同左我一齊咁耐 第一次見家長
上黎見到我呀媽唔叫 細佬都冇應
連我示意佢 都係低頭繼續

第二次上黎 咁岩老豆係度
我又拔又揑都係冇叫到叔叔
超尷尬

最後尋日1月1 同朋友食飯
我入到餐廳門口 坐底望返轉頭
佢一支箭咁跑走左

但我認識嘅佢唔係咁樣
佢好開朗 好多朋友
人好聰明又考順
佢上朋友屋企都會叫人
雖然笨拙 但感覺到佢真心對你

我真係唔明 佢到底諗緊咩野

佢想飛左你

驚？緊張？無傾過？佢本身有無預計個日要見人先

低能仔

俾鬼搞係咁

有同佢講過
佢唔係唔識禮貌
佢仲好家教過我
但就唔個緊急關頭出事

唔會係咁

有同佢講過
佢唔係唔識禮貌
佢仲好家教過我
但就係個緊急關頭出事

我都好低能.....

咩叫有講過先 你食飯前一個鐘講同一星期前講都有分別

見老母佢自己定嘅都有兩三個月
見老豆 一個星期前
見朋友 一個月

有D嘢唔洗知root cause，知道點做可以解決問題就得。

怕生？

咁老實啦 成班朋友笑鳩你
老豆老母屌鳩你
男朋友點樣話努力解決再見多次
都係會跳大制
唔會想用分手解決
你教我

on9仔

唔似 好多朋友
仲會自己約網友出街玩

我都知 多謝

可能對佢黎講好大壓力

我都好想知道 留名

其他野會唔會跳制？例如見工？有無問過佢咩事

佢有無講點解會淆

見工冇事！係係我度出事！
問佢咩事 點解 佢就咁講對唔住 唔知 唔想嫁

問佢答 唔知
對唔住我反社會人格

😞有冇故

可能ex有陰影
但肯撚定唔係反社會

我見佢老豆老母都好大壓力
仲有見佢班網友都好大壓力呀
我都會點頭微笑 然後禁手機

冇
Ex

咩反社會人格 藉口
種感覺似唔想見你屋企人朋友多d囉

唔會係正常人嫁啦⋯⋯
正常人會咁我仲問咩
又唔傻 佢好聰明....某程度上

自閉？

我都覺 但唔想見咪出聲囉
早少少話唔去
唔見
都好過而家個個都當佢要車刻入精神病院

似 但見工唔會喎
同埋有預報定都好少會發作

自閉唔識自己約網友去街

要避又點會同你講

仲提左佢 記得打招呼 屋企人唔鐘意唔叫

好撚肯定冇😂你放心

未必架喎 佢同網友都無壓力

有咩trigger到佢跳制 不如你歸納下共通點先

見工都冇壓力😂係見我d朋友屋企人好大壓力

咁唔係ex囉 但相似場景有陰影

見我身邊嘅所有人都跳

可能佢地就係壓力來源呢

每次都跳制？一大班人？有無試過少人啲
Or直頭得你兩個 加一個電燈膽睇下會唔會跳

佢直上網友屋企都輕鬆冇壓力
禮貌做足

調翻轉有無試過唔預報定係街撞到

有
都係唔多出聲
佢朋友係度聽我地三個女仔d對話偷笑
佢都係咁

冇

跳乜撚野制